畜力恥笑區

畜力狗我屌你老母呀！！！！！

係歧視呀吹咩

抵撚死

有冇link 想入去恥笑

估唔到妹祖做英雄

老棍二二

明天就曬你冷，大多你一個港超冠軍～

抵撚死啦
連足球都想入侵香港
屌你老母支那狗

四大雞胸退出港超未？

畜力狗

勝不驕

🥳🥳🥳

以為自己個迪布尼係曼城嗰個

老棍二繼續搶口串鳩你班物體入去踩場阻住佢同啲撐佢嘅畜力狗神交

由於老棍二不知悔改
現誠邀各路英雄（教友除外）出手襄助

老棍二 佢其實冇老二